這些冷煮豆製品要麼是整粒的，要麼是磨碎的，大小從一磅到五磅不等。冷煮咖啡豆之王| PopSci商業團隊| 2020年9月15日|科普
然而，對於發佈者和開發人員來說，制定正確的消息並將其打包到上面顯示的對話框中是一個挑戰。蘋果IDFA同意：大約60%的消費者開放允許跟蹤| Greg Sterling | 2020年9月11日|搜索引擎登陸
餐飲菜單是特意製作的，目的是不與街頭小販競爭。大流行前，吉隆坡的酒店業因新設計的前瞻性精品酒店《瑞秋·金》《財富》雜誌（2020年9月5日）而升溫
這是一件大事，因為我們的整個概念就是這種精確的性能。Acura在新款TLX上打造了更堅硬的底盤和更銳利的摺痕| Jonathan M.Gitlin | 2020年9月4日| Ars Technica
制定一個行動號召，說服你的網站訪問者購買你的產品或服務，而不增加任何額外的障礙，這已經足夠具有挑戰性了。為什麼網站速度對你的SEO成功至關重要，以及如何做到這一點| Anthony Gaenzle | 2020年9月4日|搜索引擎觀察
在12年的時間裡，製作這樣一部具有凝聚力、完全引人注目的作品所需要的精準度不遜色。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
卡羅琳有自己的客戶，大部分是像布蘭切特·洛克菲勒這樣的藝術和工藝專家。迷住米克·賈格爾、約翰·列儂和格麗塔·嘉寶的書店|費利斯·皮卡諾| 2014年12月16日|每日野獸
麥卡倫代表一種生活方式；代表一個人決心掌握他們的技藝的那種人。麥卡倫威士忌的餐廳、酒瓶和攝影作品| | | 2014年12月16日|每日野獸
麥卡倫的合作甚至將過去的攝影師擴展到了更多專注於創新的攝影大師。麥卡倫威士忌的餐廳、酒瓶和攝影作品| | | 2014年12月16日|每日野獸
它為希奇的手藝提供了敏銳的洞察力，同時為鏡頭後面的人描繪了一幅親密而不感情用事的畫面。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
到了船上，他們發現梅恩站在水中，無助地靠在船舷上。紅色的一年|路易斯·特蕾西
這不是一個喜歡它的女人設計的，而是一個盧克雷齊亞·博吉亞（Lucrezia Borgia）的酷國家工藝。紅色的一年|路易斯·特蕾西
河裡所有的小輪船和帆船儘可能靠近埃斯帕尼亞河。菲律賓群島|約翰·福爾曼
從此以後，我們的小艇將不再在半英里的航程中來回奔波，而必須在每次航程中行駛60英里。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
這艘寬敞的獨木舟，如果不是為了高速而建造的話，肯定是為了儘可能舒適地建造的。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯